有冇手足同我一樣走堂走到上左癮?

八半走，天地走，上到week 7都唔知個course教緊咩
有hall住果陣走三成，而家冇住hall走七成
比professor問過係咪sit堂，midterm第一次出現
不過老老柒柒，上堂開心既話點會想成日走堂搭車來回三粒鐘，毒撚係學校又冇fd，lecturer又照書讀，不如留係屋企打下機撚下狗，落街打下波好過

Week8了 完全唔知自己上過乜 lecture淨係上左一次

英國讀緊U 逢lecture 必走

已經兩個星期完全冇返過學
之前試過有個course成個period冇返過齋去考試pass撚左
跟住就返唔到轉頭

最後果句唔同意
走堂呢家野上得唔開心可以走
上得開心都可以走

agger

有邊個想上堂

不嬲都係mid term會返去上堂

試過final嗰日都唔知professor咩樣

澳洲讀書
未見過lecturer
tutorial就分組同傾project先番

x2

頭三年都冇上過堂, 今年final year 突然驚grad 唔到番足

頭先走完堂 9點 lecture 就見到個 po ...
明明 year 1 一堂都冇走

澳洲讀書
lecture tut 必走，就算計分workshops都走3成。
次次都係考試/midterm拉高

見到呢個post,嚇到我心到離一離，即刻走堂定下驚先

8半必走

不能同意更多
適應唔到個環境 毒撚性格 明明人地想同自己做朋友 但自己又唔多講口弓

利申宜家都未知professor咩樣

我 lecture走曬咁滯

洗撚上咩，pass到就得，買個學位啫